強烈譴責日本人失職，當年無殺曬支那人

強烈譴責日本人失職，當年無殺曬支那人

得你估佢地唔想 有能力先得架。

咁又係呀 當時三年零八個月 無強姦樓主阿婆 無雞姦樓主阿爺
又真係嚴重失職

蔣仔又係嘅
明明有得比佢殺多次

的確好辛苦，成10幾億人